電腦個機箱太耐無洗 搞到變成咁！

乜野野

好似我d子孫乾左